入嚟放低你同你伴侶點樣相識

無伴侶
利申：A0

A0 here

佢兩個出世已經跟住我，
食飯時，
一個會幫我揸飯碗，
一個會幫我揸筷子。

留名學野

好sweet呀，兩女共侍一夫